究竟美國選總統對世界有幾重要

美國正式成為各地掌權者嘅戰場

美國嘅中東政策關乎全球嘅安危，稍一不慎即可觸發 WW3

好多人都唔想承認嘅事實：世界各地不論軍政商界有影響力人士都參與緊呢場選戰，獻出自己一分影響力

可預見嘅戰局只有兩個

Trump 贏，則繼續推行中東和平進程 (Trump Peace Plan)，目標係達致以巴和解
成功之後中東各國會前所未有咁富裕，呢個係某班超級有錢嘅人最唔想見到嘅事
所以我預計佢地會䇿動革命，不惜引發美國內戰而去推倒 trump
第一次用文攻（司法，政制）唔得，第二次用武力去達到目的其實唔出奇

Trump 輪，和平進程隨時擱置，Netanyahu 亦難敵以色列國內壓力被逼下台
但亦可能會出現極端情況，就係新總統繼續執行和平進程，甚至極端地加快執行
因為班超級有錢佬諗住只要係佢地控制之內，點行都無所謂

The rulers in the darkness want to gain power in the most powerful country

push ....

deep state同支共最care

世界500強勁多係美資

認識局勢 ....

如果trump 贏（好大機會），要預民主黨嘅金主發老脾，唔肯罷休

最壞情況係內戰

想像唔到 trump 輸左之後世界嘅黑暗 ....

羅馬元老院對埃及有幾重要